一人一個防止自己亂諗既方法

防止亂諗大行動

我先 狂r人吹水

諗防止亂諗既方法

r水吹反而諗更多

冇方法
控制唔到自己唔亂諗野

亂諗啲咩先

打丁

我都控制唔到 有冇人可以幫下我

Block野

瘋狂返工

你會發現愈r愈辛苦

利申同你做緊同一樣野

不斷搵唔同既野做 不斷逼自己唔好亂諗
唔好諗咁多 但當一靜落黎真係頂唔緊...

我依家諗住去做gym
每日唔係返工就做gym
務求要返到屋企即刻訓著

我都係咁諗 日日約人出去 有咁攰玩咁攰
但番到屋企等沖涼果陣...

我覺得沖涼還好
訓覺發惡夢真係無得避
有時都會訓唔到

逼自己亂諗野

瞓唔到果陣都係失控
發惡夢醒完個情緒會延續 維持一陣

斷六親

你催眠自己唔係亂諗 係事實
你無亂諗